玩過頭 支那仔穿日本軍服迎親被捕

近年來大陸年輕人喜歡在結婚時搞怪、玩創意，但不時傳出有人玩出了事。河南快報指出，本月10日，河南鄭州一名22歲男子結婚當天，竟穿著日本軍服迎親，遭人舉報。事後六人被捕，其中三人被處行政拘留，另三人遭訓誡

根據鄭州市公安局官方微博11日發布的訊息，10日當天，鄭州街頭出現一列迎親隊伍，但坐在最前頭一輛紅色BMW敞篷跑車上的新郎，卻身著一身二戰時期的日本軍服。有路人看到後，立即撥打110向警方舉報。

事後除22歲的白姓新郎外，包括當初提議者、出資買這套日本軍服和實際上網購買者，當天強行將新郎衣服換成這套仿製日本軍服的男子，以及用手機拍下此一過程並將視頻上網者共六人全都被警方逮捕。

鄭州市公安局的通報稱，六人行為「極大地傷害了廣大人民群眾的民族感情和愛國情懷，在警方的教育下，白某恒等六人對自己的違法事實供認不諱，並表示深刻反省、悔過」。最後，提出這個餿主意和將影片上網的兩名男子被處行政拘留十天，出資購買這套日本軍服者行政拘留7日，新郎與另外兩名男子則遭警方予以訓誡。

鄭州警方強調，「公安機關對此類違法犯罪行為一查到底，任何挑戰國家與民族尊嚴的行為都將受到法律的嚴懲。」

「極大地傷害了廣大人民群眾的民族感情和愛國情懷」

所以佢犯咩法? "極大地傷害了廣大人民群眾的民族感情和愛國情懷" 係一條法律?

對其他地方日軍係仆手，但對支那方面就係英雄

仆街

辱日

犯左邊條法

中國人攞呢d野黎玩？
屌佢老母

以及用手機拍下此一過程並將視頻上網者共六人全都被警方逮捕

大日本帝國復國不遠矣

Hoball

尋釁滋事罪

試下去德國著納粹軍服啦7頭

拉得好 蝗國人有冇顧過其他被日狗害ge國家感受？

呢d人渣應該被槍殺
有冇諗過隔離香港韓國呢兩個國家被日狗殺死ge人？
香港仲有慰安婦未死
拎呢條臭闣崇日大中華狗去日本坐換郭紹傑條撚樣出黎就差不多

試下去德國著納粹軍服啦
被德國人同猶太狗攻擊死

試下去德國著納粹軍服啦
希望美帝炸多次日狗同蝗國

試下去德國著納粹軍服啦
德國同猶太左右夾擊你

試下去德國著納粹軍服啦

殺左幾萬個香港人同英兵尼兵印兵澳兵加兵
當香港人係狗
走上樓拍平民門然後拖你去海傍槍殺再踢條屍落海

我有疑問... 理論上無咩人會咁做，但諗下諗下，會唔會太多抗日神劇，d人已經當cosplay 漫畫角色玩???

一睇就知犯刑事啦
故意毀壞易碎物品

近年屢有中國遊客在海外旅遊時出醜，日前更有華客訪德時因無知而惹禍。兩名中國男遊客上周六（5日）在德國柏林的國會大樓外，因效法納粹敬禮的姿勢而遭警方拘捕。兩人面臨刑事調查，或被控以「使用非法組織的象徵」。一旦罪名成立，可能被罰款或判監3年。

據報該兩名分別49歲及36歲的男遊客，在國會大樓面前擺出納粹敬禮姿勢，並互相用手機拍照，被當地警員看見，於是拘捕他們。兩人一度被帶往附近警區問話，其後獲准以每人500歐元（約4600港元）保釋。

陰公

係柒左啲

殺賤種華人都算
連白人都殺真係無陰公

衲dee

又回帶

郭紹傑應該以死捍衛中華兒女尊嚴
換乜撚野佢出黎？

咁係犯咩法？

《毛澤東私人醫生回憶錄》李志綏著 入面提到 :

毛還多次談到日本。他說我們（中共）要 ●感謝日本● ；沒有日本侵略中國，我們就不可能取得國（民黨）共( 產黨）合作，我們就不能得到發展，最後取得政權。好多日本人見到我們，都要賠禮、請罪。毛說﹕「我們是有你
們的幫助，今天才能在北京見你們。」這就是壞事變成好事。毛澤東會見日本首相田中角榮。當田中為日本大戰期間的侵華罪行道歉時，毛說如果沒有日本侵華，也就沒有共產黨的勝利，更不會有今天的會談。 ..."

我都唔知大陸人嬲乜鳩

支那d玻璃一定個國產

犯左咩法？

班仆街日本仔果陣如果可以努力啲唔懶懶下咁，今時今日就唔會有咁多大6人排住隊做150，侵蝕香港啦

好多大中華膠都崇日

所以咪話玩出事 你蝗國歡迎日狗你ge事
唔撚顧其他國家感受
日狗係韓國香港同東南亞殺咁多人
有顧其他國家感受？

蝗蟲自己以為sieg heil好玩
猶太人遍布全世界 連蝗國境內都好多
有冇顧佢地感受？
猶太人仲要同華人並列世上最玻璃心兩大族

睇到尾條罪係咩先得架

呢個行為真係冇問題咩？
著日軍服並冇問題
錯就錯在佢係中國人都玩呢啲嘢
呢啲唔係咩大中華膠
每個人都有佢地嘅身份
你處於咩位置就應該好清楚咩嘢做得
咩嘢唔做得
如果你喺明朝著住元人嘅軍服
你咪一樣仆街
但喺今日嘅中國呢
會係熱愛傳統文化
明知會出事都仲要做
而且呢樣嘢係完全意義不明
純粹為嘩眾取寵
MK至極

當年共產黨見日軍都咁勇武

示威被捕 違反人權同言論自由
放下火就坐終身

法國個個星期仲掉緊石
佢地咪個個都要坐終身？

不過郭紹傑都抵撚死 睇見佢fb連日狗廁所版都奶
證明佢同大部份連登仔一樣係崇日大中華膠
對唔住已死ge香港人

係 華人真係好低賤
睇連登仔就知
班士兵幫你抗日
仲有人屌英國hea守香港
又屌英國人97前唔比香港人英籍
又話寧願日本打勝仗統治香港

忘恩負義到咁 抵撚死

使用非法組織的象徵

話左崇日都係大中華膠

呢句真係支畜先會造嘅句

係 班日本仔如果當年落力d屠鳩香港人
今時今日就唔會有我同你呢兩條廢柴係度鳩嗡
除非你上一代係50年開始係大陸走落黎啦
咁日狗點殺香港人都唔影響你

大清律例第一百零五條

Section 86a Use of Symbols of Unconstitutional Organizations(1) Whoever:1. domestically distributes or publicly uses, in a meeting or in writings (Section 11 subsection (3)) disseminated by him, symbols of one of the parties or organizations indicated in Section 86 subsection (1), nos. 1, 2 and 4; or2. produces, stocks, imports or exports objects which depict or contain such symbols for distribution or use domestically or abroad, in the manner indicated in number 1,shall be punished with imprisonment for not more than three years or a fine.(2) Symbols, within the meaning of subsection (1), shall be, in particular, flags, insignia, uniforms, slogans and forms of greeting. Symbols which are so similar as to be mistaken for those named in sentence 1 shall be deemed to be equivalent thereto.(3) Section 86 subsections (3) and (4), shall apply accordingly

（其實呢壇野似喺以色列著納粹軍服多過喺德國著）

咪係 德國班友都話有政治主張想趕走難民先叫下sieg heil

呢條友結婚著日本軍服係想代表咩
代表佢婚後會虐待佢老婆？
無撚里頭

係 我比喻失當

報警個個先好笑

好玩唔玩，係中國玩日軍cosplay

世界各地嘅MK仔都係冇腦嘅

公安話ok 就ok 唔洗法律，再咁多野講就拉埋你，尋釁滋事你識啦呱

抵撚死

中華人民共和國英雄烈士保護法（2018年4月27日第十三屆全國人民代表大會常務委員會第二次會議通過）第二十七條 在英雄烈士紀念設施保護範圍內從事有損紀念英雄烈士環境和氛圍的活動的，紀念設施保護單位應當及時勸阻；不聽勸阻的，由縣級以上地方人民政府負責英雄烈士保護工作的部門、文物主管部門按照職責規定給予批評教育，責令改正；構成違反治安管理行為的，由公安機關依法給予治安管理處罰。 褻瀆、否定英雄烈士事蹟和精神，宣揚、美化侵略戰爭和侵略行為，尋釁滋事，擾亂公共秩序，構成違反治安管理行為的，由公安機關依法給予治安管理處罰；構成犯罪的，依法追究刑事責任。

犯咗邊條法啊？法治喎

明明前排安倍去北京周街仲掛晒日本旗

依家無 之後會有

著套衫都話要拉要鎖

入你咪入你，洗咩解釋

陽光司法™ 呀

唔洗犯法架、拉你就拉你

好好笑 on9支那仔on9支那民族
話咩對唔住先烈個d唔該收皮 仇恨日本跟本就係共嶄產黨轉移視線
而家唔撚輕大中華膠 好撚心啦 跟返個時代啦

呢個唔同 德國真係有法律

其實如果你去日本玩鳩人地原爆，或去美國笑鳩人地911 情況都係差唔多。

做人，何必要係人地傷口灑鹽？
自由係需要，但唔該起碼尊重返別人o既感受。

完全冇問題
同德國bam任何同納粹有關嘅野一樣
Mein kampf 係德國係唔可以公開發行傳閱
否認大屠殺都係罪行

一時話支那否認歷史，又要人跟返個時代

好彩唔係連登仔管國家姐，分分鐘衰過支那北韓

cosplay Keroro 啫

呢鋪點計，夠傷害13億民族感情未

連登仔90%都係日本狗，你咁講盞俾人屌

( Show Blocked User - 願望屠宰日本人 )
完全封鎖

屌你老母臭閪又係你個死傻閪

咁反日做乜唔打鳩日本？
既然而家咁強大

中國一早就已經陰啲陰啲 培養戰爭情緒 同 戰爭模式對其他國家
係死都唔開口講開戰 因為佢知佢開先嘅話實輸硬冇人幫
喺其他國家仲戇鳩鳩咁仲同佢講民主自由平等

極大地係咩語言

你對玻璃心造成了一萬點重擊